速龍歴史性殺入決賽

睇住多倫多一隊又一隊咁打蠃真係好刺激。

WeTheNorth

睇到最尾有啲感動

準備食四隻蛋

年年都話個陣史上最勁，結果季後賽甩哂轆。
今年終於等到Leonard carry 入去

俾速龍偷到一兩場已經謝天謝地